蕭生同陳雲邊個勁d??

一個韓信點兵 多多益善

一個三分天下諸葛亮，一統天下劉伯溫

2個都神算

五毛幫共諜陳雲宣傳
勿回

最幫陳云宣傳係你個反美旗post wor